寫左首歌 獻給為民主自由作過牲犧既人

獻給為民主自由作過牲犧既所有人
我地能夠做既 就係帶著佢地給予既希望前進

歌名好似有d肉麻 但作過牲犧既手足
佢地對同路人, 對下一代, 對家園既情感
我覺得咁樣用字係合理

歡迎對歌詞俾建議

《堅守摯愛》
(solemnly) 莊嚴地

A1 (星火燎原, 但有同伴再看不見)
在你眼中 星火 遍地
當你 不再 嘆息

若有一天 當 聲嘶 力竭
都要 堅守 這裡

A2 (你是為了什麼?)

為了眼中 天真的臉
鮮血 冰雪 與花

直到某天 當 一切 腐化
都要 堅守 摯愛

B (看到四方八面的人都來和應嗎?)

聽 腳步 和應 你嗎
看 信念 頌讚 飄揚

進發 路上 盼與君 相約
到那天 見面

A3 (我們正帶著你所給予的希望前進)

在你手中 栽出 希望
指引 走向 曙光

在你身邊 不屈的 萬眾
都會 堅守 摯愛

music&lryics by thomas dgx

fb page:
instagram:
contact: contact@dgxmusic.com

願榮光歸香港

Dgx巴

Pushhhh

好聽推

黃色經濟圈的障礙

我地能夠做既 就係帶著佢地給予既希望前進

推

多謝dgx巴
香港獨立，唯一出路!!

騎劫政府宣傳片廣告三部曲 與警暴割席

香港獨立 唯一出路

欣賞樓主就算唔會再作到首超越榮光嘅，但都堅持繼續創作

其實唔同主題既歌 冇得比較既

不屈反響都唔算大 但呢方面係我可以幫到場抗爭手既地方 所以會繼續做

其實好多人默默做實事
文宣, 牆紙 etc 但都keep住做

大家要少d留意無聊狗官吠 多d又關注自己友做既野

感謝
香港人奮鬥到底

不屈勁好聽

支持

dgx又出神曲

毛管已戙

支持

Dgx巴推

都要 堅守 "進退"
和應 你"否"
到"有"天 見面
不屈"千"萬眾

文學角度：
避用"的" , "嗎", "今天","那天"
建議:參考唐滌生

到有天見面 唔錯

不屈千萬眾 幾好 (抄低等改

有d胡風，可唔可以正常少少？
用"迸"發好似好過進發

未諗到

香港standard 應該要係咁：

「畫欄風擺竹橫斜，如此人間清月夜。愁對蕭蕭庭院，疊疊層台。黃昏月已上蟾宮，夜來難續橋頭夢，飄泊一身，怎分派兩重癡愛？不如彩筆寫新篇，也勝無聊懷舊燕，誰負此相如面目、宋玉身材？」（《再世紅梅記》之「脫阱救裴」）

「攜書劍，滯京華。路有招賢黃榜掛，飄零空負蓋世才華。老儒生，滿腹牢騷話。科科落第居人下，處處長賒酒飯茶。問何日文章有價？混龍蛇，難分真與假。一俟秋闈經試罷，觀燈鬧酒度韶華，願不負十年窗下。」（《紫釵記》之「燈街拾翠」）

聽 腳步 和應 "汝否"
看 信念 頌讚 "光華"
"迸發" 路上 盼與君 相約

"走向" 轉"走往"?

汝否就太古文

迸發怪怪 好似併發咁

走向唱得順d

條link死咗？

Push

因為"光華迸發＂呀
"光芒"都得
唔鐘意"汝"既用番"你"啦
"走去"點睇?

琴日個中學生集會都有唱不屈，仲要拎晒樂器演奏
可惜台下都冇咩人識唱
支持你繼續作曲，香港人總有一刻係需要你嘅音樂！加油

多謝dgx巴打

呢個post令我諗當初願榮光個post
嗰陣又係得純音樂，我睇住啲歌詞自己唱出嚟
唱咗頭幾句已經爆喊，我就知呢首歌掂，香港人終於有屬於自己嘅國歌

小弟寫咗另一個version嘅詞
係響周同學壇前嘅小小感興
送畀離開嘅手足

《輓歌》

萬片燭光
不熄不滅
風雪飄灑半天

靜悄的風
偷泣中附蔫
相送出走更遠

望你照片
歡欣的臉
悲痛不會磨滅

若有一天
金鐘相遇見
差你一位欠缺

再見我夢絆裡手足
再見約定遇見的人
某個國度內與你相擁抱
那一天
再聚

耀眼的星
吹乾的淚
今晚跟您離別

靜悄的風
跟煙硝逝去
請您休息歇歇

（重覆+漸慢）
不要操心這裡

勁

播到

推Dgx巴
同平時打機/2sfh 既feel好似
利申唔識音樂

純音樂已經好好聽

push

出民主大碟

借個位黎用下

由窮爸爸富爸爸探討黃色經濟圈發展

黃色證券圈

黃色慈善圈

真

首不屈係低潮既時候會搵俾到好多鼓勵

Pish

佢地都無機會聽到

主題唔夠突出，藍絲攞拎唱歌頌警察犧牲付出都得

接實

榮光都有人轉左背景係黑警

已逝既手足唔知佢地聽唔聽到

但仲有好多人係其他各種既犧牲
亦都俾同伴聽

多謝
有少少眼濕濕

❤️❤️❤️❤️❤️❤️

gchi

一鳩推post

推呀

樓主啲post 果然係點推上唔到熱門

終於出啦

真，唔知點解😂

留名睇有人唱

dgx 巴

第三首「明天」下左架消失左既？

等之後正式版